懷疑何妖單野唔係白衫做

利申 未fact check

琴日一直都有人話兩個幫派開片
最後開唔成
喺屯門醫院聽到係因為飛天南無死到
對面大佬肯畀面講數
但老婆畀人打嗰個人沉唔住氣
起左何妖家墳
專登寫勝和字
屈鳩白衫做

不過有時候真係唔住笑

老實說，如果黑衫咁勇武到連人哋嘅墳都搞，就唔駛搞咁多次光復同遊行啦，好得閒咩

agger

黑衫咁勇武就唔使1個月仲係咁樣

其實會唔會 條村入面都無乜人咁得閒幫何妖守
采佢都有味

fact check咗啦

咪係 外人走入去就畀人溶左

見到咁多負評 可能真係fact checked係白衫做